點解身邊總有人打Code個一定要大大聲去拍Keyboard制

明明大部分時間一係到諗埋啲弱智位點寫
一係Google或姐Stackoverflow抄code
速度連10 wpm都無
改得幾隻字就大大聲去拍個keyboard
神奇係可以將個電容鍵盤用到成個青軸咁
特別係Enter制 明明係用尾指禁
啲撚樣係要舉高隻手用食指同中指拍落去
唔講仲以為粒Enter制係條友嘅殺父仇人
cls

掣

機慢 燥底

10wpm都無仲用乜鬼電容鍵盤
希望唔係講緊同一個人

介紹樓主買呢個keyboard去抗衡大大聲去拍Keyboard制，手感一流。

照抄都錯
左上角要穿

聽日起身再抄過

起你老母

用緊機械鍵盤

就係自己

認同

同事阿姐三張尾 好鐘意大大力拍code.........整excel d basic formula

然後成日搞唔掂...

仲有「撳」呀

因為你戇鳩，連d同事都特別戇鳩
又唔見我既同事係咁

最尾一段我諗起棋靈王

諗起細個去網吧d 勁舞撚
個space bar 都係大大力拍落去, 見過有d人好有手勢片埋去咁